[自絕於世] 中國社科院證實中華民族進化自北京猿人(直立人), 並非來自非洲的homo sapiens [不是洋蔥]

同當年納粹德國一樣, 近年共產中國當權者非常抗拒人類, 重點係包括中國人源自非洲呢個說法
佢地認為中國人的The Chosen One, 北京猿人係響中國自然發生, 中華民族係進化自北京猿人, 同二百萬年前走出非洲既智人, 即係今日既人類無關

homo erectus 就係唔夠同 homo sapien 競爭先滅絕㗎喎
宜家支那自認低等人

即係話中國嘅生物唔係現代智人